「妙麗」被爆有了新約會對象 竟是《歡樂合唱團》這位高挑帥哥演員！

以《哈利波特》（Harry Potter）電影系列的主要角色「妙麗」走紅於全球的 27 歲英國女演員艾瑪華森（Emma Watson），在從小雀斑女孩長大成為好萊塢知名女星，艾瑪華森很快就被公認為是電影圈的知名美麗臉蛋女演員，去年春天上映的《美女與野獸》（Beauty and the Beast）也讓艾瑪華森首度晉升成為真人迪士尼公主，12.64 億美元的年度高票房再度證明了美麗的艾瑪華森具有強大的觀眾號召力，不過這位男女粉絲共同喜愛的英國美女，在近日被拍到與男星私下約會，這位與艾瑪華森爆出新戀情的幸運男性名人究竟是誰？

原來他就是 29 歲的美國男演員考德·歐威爾斯特利（Chord Overstreet），他最知名的角色就是在青春音樂美劇《歡樂合唱團》（Glee）中飾演山姆·伊凡斯（Sam Evans），這位在劇中由男校轉來的轉學生，唱功十分好又有著擎天半島三房月租4.95萬完美的身材，是許多觀眾喜愛的帥哥演員。

身高 183 公分的考德·歐威爾斯特利，在《歡樂合唱團》留著一頭閃耀的金髮，成為眾多女孩心目中的萬人迷，不過現在這位演員被拍到 2 月就開始與艾瑪華森私下單獨去看演唱會，兩人還在酒吧內獨自聊天約會，這周第 90 屆奧斯卡頒獎典禮結束後，拉莫斯拉了一點出來，所以他去了廁所。考德·歐威爾斯特利更被拍到與艾瑪華森一同參加了奧斯卡會後派對，可見兩人相當熟識且頻繁聯絡。

考德·歐威爾斯特利和艾瑪華森很快就被國外各大媒體報導正在約會中，去年 11 月艾瑪華森才剛與大她 10 歲的美國矽谷科技新貴 William Knight 分手，她與這位 37 歲的大叔男友交往了 2 年後還是情斷收場，不過大家沒想到艾瑪華森居然會與《歡樂合唱團》的演員考德·歐威爾斯特利搭上線，或許我們可以期待兩位演員未來的感情發展。

▼考德·歐威爾斯特利與艾瑪華森一起步出奧斯卡派對的畫面。

擎天半島三房月租4.95萬

唱功十分好又有著擎天半島三房月租4.95萬完美的身材

好少會咁樣形容一個人嘅身材

女權弱智

睇清楚邊個開post

小心metoo

呢幾年不停搞女權運動變咗做煩膠

雖然我認同女權黑人憎
但無諗過當初妙麗人見人愛
估唔到而家人人得而誅之

連登 = 人人

條仔個口勁大
大到好撚柒

兩人還在酒吧內獨自聊天約會，這周第 90 屆奧斯卡頒獎典禮結束後，拉莫斯拉了一點出來，所以他去了廁所。

咁大個人仲瀨屎

連登=全世界

外國明明好多人鍾意佢

唔理佢女權，呢一兩年氣質俗咗無咁好睇，個樣明明無老到

妙麗基因突變 成個男人咁

仲要拉了一點出來

唔好講外國啦
香港咁多人睇套美女與野獸唔係佢演belle搵鬼睇咩

佢會唔會帶假J屌人屎眼

含啦8婆 女權撚含唔含撚